收到消息,劉強東雖然返左大陸,但如果美國要通緝佢,佢永世唔離開得中國

08:31開始

如果美國要通緝佢,透過國際刑警的話,其他國家的警方可以拘捕佢
但國際刑警同中國無互相遣送的條約,所以留響中國最安全

張五常2號

仲有香港澳門同建交窮鬼國可以去